關於新屋嶺問題

有無確實公佈過有幾多人扣留左係新屋嶺？